黎到冬奧就一定要睇呢條片

好尷尬